今日係迷雲同反雲嘅對決 大家支持邊隊？

正皮 雲加
負皮 反骨仔

唔講咁多
雲加好波

推